似唔似Biohazard入面嘅Umbrella corps?

病毒暴走，㩒唔住，屠城....跟住點發展呢

跟住有個不死女主角出來打怪物